全民支援暴大！！

佢地打得咁勁
唔係唔支援佢地？
聽日去暴大幫手打狗！

推

推呀

支援暴大 , 要人!!

屌而家去啦

而家就一齊入去幫手啦求下大家

要人 揸車嘅去屯公

仲聽日？
而家啦

班狗突然推誰搵左手口人

足

救暴大啊

魔警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個魔警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價的。

暴大加油呀

推啊

仲聽日

入去救人啊

而家好難入到去

仲聽日？暴大人死哂啦

救人呀

去

今日